【目測有E cup】新歡大起底 阮經天女友原來係長榮空姐

【目測有E cup】新歡大起底 阮經天女友原來係長榮空姐

34歲阮經天(小天)前年同拍拖8年嘅許瑋甯分手，小天多次想復合，不過許瑋甯都未有應承，但近日小天似乎又有新目標，原來佢已經有一個短髮新歡「臉紅妹」!

日前台灣報道指，上周四(23號)見到小天帶新歡同細佬，同友人喺台北松山區寶清街一間火鍋店開餐，報道話小天身邊坐咗喺一個目測約廿歲嘅辣妹身旁有傾有講、辣妹新歡上圍估計有D cup。

食完二人前後腳出門口，最初扮唔識，小天就同友人道別，跟住去拎近百萬嘅媾女跑車，辣妹女伴即自動上車，見附近唔覺有記者，小天先上司機位，送個女仔返香閨。事後小天經理人就話：「他(小天)目前單身，那個女生不是新女友，只是從英國回來的朋友，大家一起吃個飯。」

有眼利網民事後將小天新歡大起底，指佢其實係長榮空姐，記者搵到空姐嘅Ig，Ig暱稱叫FaFa照片中有當日同小天吃火鍋着嘅同一件粉紫色衫，仲有佢嘅泳裝照，澎湃上圍睇嚟至少E cup。事後FaFa唔知係咪道俾人起底，噚晚已將Ig帳號成個剷走。記者詢問小天經理人「臉紅妹」係咪「FaFa」空姐 ，經理人暫時未有回覆。

條女

阮經天好樣衰

台灣通街都係啦

做咩要打格仔